switch 問題 求各位解答

我部switch 有兩個帳號 一個我自己 一個我女朋友 當初用女朋友個ac係日本shop買overcook玩 呢一年我唔買實體碟 所以 我用自己帳號係香港eshop買game玩 但係點整黎整去 都唔可以將我個帳號做部機 最常遊玩帳號 一解除我女朋友果個帳號 入我自己個帳號都係無反應 求指教